有無車狗同我一樣喊撚左成日

笑撚到我喊

死車狗！！！！

豬蛇食左午餐未

垃圾樓豬

屌你老母唔派

串燒你派

Diu

港父去左邊，擔心牠

人道毀滅左